免費占卜 入嚟掉低你嘅問題（2）

上一個post就快爆 ，所以加開
舊嗰個都會盡答
排咗冇答到又想占建議你dm me

每人限問一條問題
留低你既簡稱
六合彩股票生死免問
每日都會盡量覆
有急事/詳細跟進 就ig dm我:takeiteasy.tarot

純粹幫人 別無他意 感謝

問題最好多少少background
ig: takeiteasy.tarot

C
想問有冇機會攞到好想要既offer

C
幾時出pool

H
未來三個月有冇機會出pool?
Thx

P
同前男友有無機會復合？

s
今年non jupas 有冇機會拎到bu commu offer

Nc
今年fresh grad, 有冇機會搵到番好工？

A
想問下幾時出到pool ？ thx

M 有冇機會復合

hn
好多frd無啦啦唔同我玩
我想知點算🙏

E

幾時有拖拍，thx

J
應該專注打工好定創業 唔該晒

M
最近好著重靈性方面嘅發展，但覺得有啲迷惘。
想問下我嘅靈性之路會點發展
麻煩哂

Y
我同F有冇機會一齊返？

S

同我諗個個人會點樣、係咪冇機

你好 樓主,我搬左上個post既問題過嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
B男
幾時會搵到工？事業前景如何🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
麻煩晒🙇🏻‍♂️

C
佢有冇掛住我呀。

失業中

Y
Non jupas會唔會收到offer

S
事業上，有冇可以得到我想追求嘅野？上年畢業到依家都未搵到正職

R 女 半年內出到pool？

B 就快畢業 想問下事業運 唔該巴打

C 黎緊9月入唔入到心儀的大學

LK
今年有冇機會拍拖？

K
女
幾時有拖拍？
之前兩個posts都輪唔到我

W
今年9月入唔入番心儀大學？

S(女)
fresh grad，今年內可以揾到工嗎？事業前景如何？

K
一齊差唔多兩年 分左手3個禮拜 對方嘅諗法

上個 post 搬過黎，唔該哂!!

女：I
男：L

心很累，是咪應該分手？

R

對方對我上心未？ 求三個月內愛情運

J
近排同佢會點發展

LL
想問男朋友想唔想同我結婚過世

我係D, 想問問係咪同對象J緣盡了？
多謝。

上個post搬過來的

名：AL
請問男朋友有沒有同我走到最後的打算？

謝！！

樓主好準 服務態度好 又好人
大家課少少金支持下佢既小生意啦！問咗一條免費嘅 覺得準 想再問就課下金支持下佢
利申 問完幾條問題 課左

Hina
我同男朋友一齊咗一年多啲，最近有計劃同佢移民去加拿大。基本上雙方嘅屋企人都同意，但我成日都對未來好不安，因為唔知我同佢係咪可以行到最後。
我想知道我同我男朋友可唔可以行到最後？
唔該晒同麻煩晒🙇🏻‍♀️🥺

今年會入到心儀嘅學校嗎？

My name: ww
Thanks a lot

簡稱 V
想問今年感情運
THX

V
個人已經好慳，但成日都草唔到太多錢。
黎緊會唔會搵到份人工唔錯又心儀的工，解決到財務危機

C: 想問今年愛情運，今年內有冇得出pool
Thanks樓主

W
想知同唔同到暗戀嘅人一齊？
唔得嘅話幾時會遇到個夾嘅人拍拖？
Thanks

A
有個好耐無見但系有仍然少少好感的男仔
好唔好再搵返佢食下飯
好dry

K
對方:E
識左兩日 有無進一步機會發展

KE
幾耐先可以出pool? 都有同唔同男仔相處過，但過程都冇乜feel, 有冇啲咩要突破/放低先可以出pool ? Thx

N男
幾時可以識到女仔

林奠幾時死

阿珍
八月後出黎讀書定繼續番工好？
唔該晒

C
今年工作運如何 有無機會轉到份好工
謝樓主

J
我想讀嗰科適唔適合我？
暫時未有offer

J
嚟緊三個月有冇機會出pool?

感謝解答

J
今年返工唔開心，又未揾到工轉，返工忙又冇心機讀書，卡住左，有冇建議？

感謝感謝！

G男
想知同K女有無機會起埋一齊？同佢同事關係

Y
半年內出唔出到pool
對方點識
謝謝

T
同已婚男士未來發展

C
幾時有pool出?

準備回覆

K
幾時可以唔駛打飛機！

朱
幾時先有pool岀？

A
我同男友未來感情狀況係點？

C
同依家傾緊嘅對象有冇機？

L
轉左工兩三個月 但今年仲有冇機會轉到同一行，更高人工，career path更好嘅工？

A
我想問我鐘意既男仔對我有冇好感
同佢好好傾 唔知佢點諗

Li
宜家同我同一組嘅groupmate有無機會係我未來男朋友

b
轉咗新工半年，覺得吃力不討好身心都好累，想占吓呢份工適唔適合自己，未來發展順利嗎？

我係上一個post #986
樓主冇錯 我同ex 的確變左朋友
你咪問唔知我地依家點嘅 都仲係朋友 不過咁講 佢話我係佢靈魂家族 係comfort zone 不過其實我對咁嘅關係覺得有啲亂 因為其實男方出左軌 但係我憎唔落

）
感謝絲打

有offer，但唔係你想要

未來半年就唔太出到，你自己本身都唔想亂鳩咁揀一條友，後期會好啲嘅。

係有對象嘅，你都想去馬㗎啦，不過對象同你嘅關係都曖昧不明咁，要搞一段時間先一齊到

睇下你有幾想走，我自己睇還好，到時身體未係話調理得好好，會有少少辛苦

機會唔係無嘅，但要打破咗僵局先，諗得到長遠問題嘅話，就可以重新開始

有機會呀，你唔好咁大壓力啦

今年你嘅事業運唔錯吖！做到自己想做嘅工，不過份工會chur少少

如果溝緊嘅話，其實都有機會，不過要留意一下自己三心兩意嘅情況出現，可能會搞到你兩頭唔到岸

未來呢半年難啲喎，對象容易逃避問題，而你又容易以為有機會而中個頭落去

其實對方現階段唔想住，佢應該都要搞清楚自己想要啲咩先，不過未來都會向好嘅，你要畀少少時間大家囉

冇㗎喎，一係就識過啲新朋友，一係就知恩圖報多少少，就唔好人哋幫你當係老奉，放低少少ego

如果佢話你係佢comfort zone就係一個理由出軌，我就覺得講唔過去。你唔係憎佢，但做朋友呢件事呢你係有保留，我覺得日子耐咗你唔會想係咁，會自己慢慢fade out。

C
單身咗好多年, 最近係gym room認識到有個想發展既對像, 想問下三個月內有冇機會出pool?
唔該哂

我係上一個po既#829
W
近期有曖昧對象，有冇可能係埋一齊？

Thanks

🥺🥺謝謝你

C
同男朋友拍咗拖3年，想問幾結婚？謝謝

thanks

J
我幾時會養返隻貓

上個post 移過黎
A
今年non jupas 入唔入得番8大

N
搵緊工幾時有offer？

貪玩未定性 係佢嘅理由去出軌 仲話自己揾到雙生火焰 但係其實一早已經同人曖昧flirt 左成年 不過個第三者發現佢沉船 就block 左佢了 所謂靈魂家族 comfort zone 係佢嘅原因想同我做朋友 我本身都block 左佢 但係佢因為個女仔想自殺 就揾返我傾同呻

上個post 過嚟

E

想問同佢仲有冇機會一齊

感謝

我係你就唔鳩理佢喇 佢啲理由好鬼嘔心 對自己好啲喇你

[c[/center]

上個post搬嚟

P女 今年同唔同到k男拍拖？

係上個po #321過嚟
C 女
想問下對方對我咩感覺

我跟我女朋友一齊去英國發展

同佢關係可唔可以再昇華到結婚

我同佢都係獅子

上個po #543

名k
對方J
問題 想睇未來半年嘅感情運 唔該晒

樓主好人一生平安

未來呢半年應該有個追求對象，而且都傾得幾開心，不過你理性嘅考慮，就覺得對方唔太適合你，其中一個原因係經濟能力。

佢覺得你係一個幾率真嘅人嚟，不過有啲位唔夠細心，令佢覺得好似爭咁啲嘢，如果未一齊就係會仲想再觀察多你一排囉

專注打工你又好似冇咩人生目標太chill，創業嘅初頭係幾攰，不過慢慢回報會唔錯，有得諗

試下搵工啦，留喺呢間公司你會有好多嘢都睇唔過眼

我自己覺得你可以同人交流吓，彼此分享大家想法。最初你都會get lost，不過靈性呢啲嘢有好多派別，你了解多一啲，之後就會揀到啱你嘅方向。

我覺得你要伸出友誼之手先，佢而家似乎都對你有啲保留，如果你搵佢傾，至少佢會開始衡量下段關係一唔一齊返嘅值搏率

我覺得你資金運用方面可以再好啲，或者畀一個合適嘅人管住筆錢會好啲囉，你自己唔洗咁在意，又少咗一樣嘢諗，其他就ok la

Cc 幾時會有拖拍

多謝樓主回覆同建議，會多多參考

唔該晒樓主會認真諗諗

唔知你係壓力大定係覺得係呢間公司冇前景，做到咁上下你會好想劈炮唔撈然後執包袱走人

唔該晒

我想問原因啫 樓主 你又話占卜 你呢個占卜零分 人地無幫過我 我點報 約佢又唔出街

喂我都係睇到咩就答咩咋 我本身又唔識你 做乜要攻擊你 你唔知原因而走去問卜 你都要諗下有冇呢個可能先得㗎

廢事畀人話我鳩up
我所有回答都係睇完牌講
thx

唔該你啊
姐係得錢我要擔心 其他都暫時順利？

L
想問一下有冇可能同到暗戀嘅男仔一齊
感謝

牌面上見到錢需要特別留意

好！謝謝你

M
今年會唔會出pool？

M
幾時出pool?

唔係吖，副牌話你哋如果有connection嘅話係會幾好，相處得幾舒服，都可以把握機會呀

佢而家未必想咁快拍拖住，對上一段戀情可能有啲影響。不過佢同你相處得係幾好嘅，keep住你而家嘅真性情嘅話，可望有後續

你係咪失業咗好一陣子？曾經有過offer？睇牌面要到5、6月先有啲眉目。

就咁睇好似冇

有冇拍拖？如果冇嘅話嚟緊5月左右應該有對象，似係朋友堆or識咗好耐嘅人

A 我學業運點樣

你而家收到未？睇到唔止得一個

自己 男，簡稱 丁

對方1) 男，習近平
對方2) 女，林鄭月娥

佢地兩個幾時死？
會唔會身患絕症？
會唔會比人被殺？

習近平會唔會比共產黨趕落台？
共產黨幾時倒台？

林鄭月娥會唔會臨老過唔到世？
佢收尾果十幾年會唔會就咁癱左係醫院郁唔到？
佢落台之後會唔會比色魔強姦？

香港幾時會有普選？
香港會唔會脫離中國獨立建國？

餘下實習需要留意嘅地方就係要謹慎、唔好咁大意，同時要留意一下點樣細心拆解一啲突發挑戰同應對上頭嘅要求。

喺呢半年入面，你應該有段戀情會萌芽，對方仲氹得你好開心𠻹

唔，你現時狀態係人有你冇心急狀態，但最後應該會有，可能要等下N手飯（我直接講希望唔好介意）

其實睇牌面見到，你所有嘢都就緒，只不過你就係唔想做同投入。建議你試下讀啲certification，同埋行動力高返少少，可能就已經有唔同

你哋而家狀態係點？我見對方其實冇完嘅意思，應該仲會拉鋸下。你嘅心係咪已經飛去第二個人度？我諗佢感情一完唔會做得返朋友，而且會崩潰

半年可能未必得，因為見到你而家對揀另一半都係十五十六，覺得冇咩嘢斷可以保證到。不過八、九月嘅時候你就會諗通，如果有對象。會實實在在同對方了解下先。

幾年咁耐如果你有答案嘅話 決斷啲好

CC
想知道另一半幾時會出現
唔該ching

h
佢呢個月內會唔會主動搵返我

希望成真

就係唔知唔明先占卜....明白清楚就唔需要占卜啦...占卜係幫人嘗試俾人方向...你真係唔識定點 我個問題就係我係咪做錯d乜

??? ok，你唔知咩原因我就幫你睇咗，睇到有機會係你同朋友相處可能有啲位令到對方唔係咁鍾意同舒服，佢又收埋唔會講， 咁你會唔會問返朋友係咪真係咁？我係咪講得唔夠清楚？

J
她對我的感覺

你咁答先啱㗎嘛唔該你 雖然唔知係咪真係好似你咁講

唔知咪求證下

唔夠膽

HY
依家段關係好唔穩定，究竟對方係想玩我定係鍾意我？究竟應唔應該斷

L
呢幾個月內搵唔搵到工？

K
應唔應該同他繼續？

T
想問吓有無機會出pool
同依家嘅對象有無機會發展到
唔該曬

A 想問考試合格嗎？

P
佢鐘唔鐘意我？

S 想知同C有冇得係返埋一齊🙏🏻

其實你呢半年來都應該好大機會有拖拍㗎喎，因為而家睇到你應該會有對象主動追求你啦，大家都相處得10分舒服，係一段唔錯嘅關係

睇咗個情況，你都ready左去認識新嘅異性，過程入邊你都好謹慎去同異性嘅溝通同埋交流囉，最終我會覺得你遇到啱嘅對象嘅話都會成功一齊到，所以今年唔需要太擔心

睇咗副牌，佢應該已經有新嘅對象approach緊

最初你做嘢方面上面都會好有幹勁啦，凡事都會好博到最盡想做到最好，不過工作環境嘅壓力都幾大，自己都會有想放棄嘅衝動，不過礙於你覺得係第一份工嘅關係，你都會繼續做落去，係辛苦少少嘅不過之後都會有作為

其實未來呢幾個月就會有，但唔似朋友介紹/職場同事同學

四月中先去Interview，你嘅一句俾咗好大信心我

見到佢而家狀態係聖杯1 就算冇新對象 佢都應該準備好搵下一段戀情

Thanks

希望聽到好消息

kk
我幾時先出pool？

z
同ex有冇機會復合？

女 C
同佢有冇機會一齊？

ca
做sales，今年有冇機會開大單？

N(女）
讀書定做野好？

L
將來有冇機會做幼稚園老師

希望搵到份好工捱得住喇 唔該巴打

S女
想問下C男對我仲有無興趣?

K
想知人際關係方面會唔會今年內有好轉

R
嚟緊我會去留學，不過遇上佢，我想知同呢一個有冇機會發展？

絲想問
我地之後會唔會有任何關係/我會幾時可以完全放得低

唔該樓主

L
幾時遇到啱嘅人？

女 A
最近好似有一個在意嘅異性 但唔知係咪中意咗佢
同佢有無機會？

女 A
想知黎緊一年會唔會遇到真愛 願意一齊對段關係付出既另一半

S (女)
想問今年會唔會出pool
感謝樓主

女 N
想問吓我究竟幾時先會脱單
多謝樓主

今晚再覆大家

輕鬆啦

未來嗰半年其實都穩穩陣陣嘅，不過後尾你哋生活上可能有啲新計劃同埋新轉變，你哋會比較擔心關係疏遠，係呢啲事情發生嘅時候，建議你哋可以坐低慢慢傾

對方係咪成日俾咗好多假象你覺得可以喺返埋一齊？但係其實機會不大

今年機會唔大，主要遇到嘅人對你來講都比較唔係好適合，而且心靈上都唔係好connect到

大家都覺得對方係唔錯嘅對象，而家應該屬於互相了解階段？之後落嚟都應該會有啲機會，你哋應該都幾夾

入到就入到，但係唔可以兩全其美

呢半年，似乎你遇到人同時都會令你覺得其實自己一個更開心喎，大概八九月會渴求愛多一啲

入到嘅，不過好似唔係想入嗰科？

搵到工嘅，但呢份工你會做得唔開心，都係會做住先

年尾應該會有新對象，對方應該係一個控制慾比較強嘅人

我覺得對方應該係想匿埋自己，唔想再同你糾纏落去，應該係一個比較唔好嘅結局嚟嘅

姐係邊一樣唔得？

睇牌見到你開始會將啲心神擺喺第二啲方面，你自己都唔係好想個局面自己係處於劣勢，對方又覺得你唔係特別聽佢話，一齊落去確實都係冇咩意思。

加油啊，有啲咩事可以搵我

應該係入唔到你想入嘅科

E (男）

對現狀不滿（自己覺得自己好失敗），轉個環境生活會唔會令自己生活好過啲，開心啲？ Thx 🙏

唔係好明「渴求愛多一啲」咩意思

Thxxxxx

主動搵另一半囉

Y
感覺自己生活同情緒都處於極混亂狀態
每日都好辛苦
想問幾時可以走到出嚟

R
想問感情狀況會如何，唔知對方點睇呢段關係，個男仔係唔係可以長遠發展到最後既人，謝謝~

c

未來半年有冇可能出pool？

唔該晒Ching
係幾夾 不過已經成個禮拜冇聯絡
半放棄狀態中

主動啲

最新進展點？似無緣無故捲入三角關係之中喎

5、6月有啲機嘅，不過你似係為長做而做

如果你係有另一半/對象嘅話，都係時候要停一停喇，未來三個月麻麻地啊

A女
未來3個月會出pool?

Thanks

佢都好似要收埋你居多

女 H

最近同另⼀半嘈交
想知其實佢仲愛唔愛我

Thankyou

收埋我居多姐係點姐係瞞住我？定意思係佔有我？

名： Man
性別：女
問題：想問工作建議，點做/幾時先有更好既新工？

你之前都唔介意佢有女佢想做咩都得㗎啦 你又唔會走

所以純粹想睇佢點諗我

感謝樓豬

C
想知道黎緊會唔會轉到工
THX

CD
未來三個月會有認真發展對象嗎，單身 thx

F
嚟緊半年/今年內有冇機會出pool

C 問3個月內感情運

k
轉唔轉到工？

你唔係佢正女朋友 佢唔想其他人知你嘅存在
你咁都要死纏

你又知我唔係正

唔知你哋而家係咩關係，不過你哋得到一個比較同以往唔同嘅溝通機會，就係要overcome一直以來所面對嘅困難，然後再決定大家之後嘅感情路向

佢係想同你結婚，不過現實中應該有啲問題要長遠去諗過讀過，同埋要處理好未來潛在嘅煩惱，佢都想自己做好啲，同埋有一個話事權喺度，去引導你走向結婚嘅方向

其實都仲會有啲牽連？不過你自己會比較辛苦，有種吃力不討好嘅感覺

感覺你要有兄弟出手先有囡畀你出pool

其實佢都似plan緊儲錢同你計劃未來喇喎，仲覺得自己係奉獻嗰條友𠻹

一齊咗未？睇牌有啲feel wo

睇到你今年有晒對象有人幫你又盛 你臨陣又要考慮下拖住人哋

單身左23年🥲

我係M, 同L糾纏不清,由佢分手糾纏到佢又復合，我地有冇機會？ 謝謝你

女 C
未來半年會唔會出到pool

C
想知道同個女性朋友有冇機會

我 : Y
想知末來三個月感情運

感謝樓主

我係女

女 K
想知道未來三個月嘅愛情運 感謝

絲 Y
想知未來3個月愛情運
Thanks

都唔一定嘅，不過感覺似你啲兄弟

收埋你係佔有你？
要收埋個「正女朋友」

竟然，我完全唔知佢諗啲咩，硬係覺得佢想同我keep distance。點都好多謝樓主先

K
入唔入到想入嘅大學

睇你接唔接受到姐

未來幾個月會

你有冇出擊？你想詳細問可以tg我

你接受到被收埋唔見得光就得啦

行唔行到最後，我未必講到咁實，但至少你哋目標方向而家係一致，只係你有啲地方例如對方嘅行為性格，未必需要咁執著搞到distract到你哋未來計劃。目前你哋好穩定呀，有plan仲會儲下錢。

難少少，好易因為個對象而傾盡所有，到後來對方冷淡少少你就手足無措。建議有對象時先冷靜了解對方，有時唔好畀佢面個浸呃到。

睇牌都有機會喎，睇得出你揀時諗過度過，唔係為水泡

Name: cc
想問適唔適合自己開鋪做生意

單身定拍拖？今年都唔錯啊，拍得到都係長拖同埋好夾。

仲係單身

都搵到份人工過多得去嘅工，主要係你要賣命比較辛苦

都幾大機會有啊，而且係你主動追嗰隻

份工係咪賣橋為主？你能力ok而且有貴人幫你，但錢就。。。

咁個對象幾好，拍到一定好sweet

Thank you , 火星星象唔好太熱情

呢半年真係窄窄地 因為你暗戀嘅人心意難測 而家有帶你遊花園之象 而你戀愛運係有嘅 不過就會覺得畀人呃嘅感覺

搵咗未？可以一試，佢埋埋單

佢就係一副未ready嘅樣子 唔想畀愛情呢啲包袱綁住

識咗十日啦喎，仲係了解階段啦，都未清楚你底細

末來半年都有少少難出pool，我諗你要再順其自然一啲，識到異性唔代表識男朋友，你一咁諗好容易會變得拘謹同唔夠自然。

K
想問其實我適唔適合繼續讀我而家呢一科

Vk
Hello 我想問下我男朋友今年工作方面係點？生活有冇機會再好d？

M
non jupas黎緊九月入五入到U?

明白！感謝樓主🙏🏻

其實你哋傾偈個過程入邊其實都好開心啦，佢會覺得同你傾偈好舒服，感情亦會慢慢一點一滴咁樣增長，不過佢個人比較心大心細，好多時候都要你幫佢決定或者你作主動，最後先會發展到

我睇完之後，覺得係你自己諗太多，個情況最尾其實至少可以做得返朋友先，一唔一齊返就要睇你自己嘅造化

去馬，應該有拖拍

C
嚟緊搵唔搵到想做嘅intern？有心儀公司但似乎有啲難。

我睇牌，見到你會夾住喺人哋中間喎，仲要望住人哋恩愛添

衰在我唔識算命

唔該樓主
依家其實冇聯絡 希望之後可以做返朋友先啦

你想咪搵下佢調整心態！

多謝巴打，但我同J已經冇哂牽連，大家都互block咗，連朋友都唔係

V
想問我今年會唔會搵到心儀嘅對象
唔該哂

下年grad 非八大乞食文科會唔會失業

簡稱L

名L
對象N
會唔會有機會發展？

努力move on

名 B
對象 A
我地之間係咪已經緣盡

係到問完幾準dm左樓主再問details 宜家留返個review順便推下post 樓主估到哂我擔心啲嘢同做緊邊類型既工 雖然唔係導人迷信 不過真係俾到個方向我有動力繼續努力落去 希望之後帶到好消息返來 多謝哂絲打 希望大家平平地都課金支持下樓主 真係任問唔嬲好好人

S
有冇機會覆合

讀書似係幫你逃避返工現實繼續返工啦，之後有機會升職喎

唔愛

你係咪都有搵工？未來三個月會轉到份好pay嘅工

如果你要讀，似乎未必啱，要比其他同學更加要追進度

我n仔黎應該無得升
Btw thanks

記得留意5月份，有機會，勁快一齊

難啲，如果你有對象，佢唔係幾識do，唔多畀面你

要你裸辭休息下先有轉機

P
想問有冇機會出pool

頭先手殘幫你睇咗兩次，兩次都話你工作似有新機會，你諗下加人工/轉工定點

希望啦。
承你貴言。

cl
上年年尾轉左工，新工上司好L痴線極廢老心態，頂左幾個月都係頂唔住裸辭左。有份工成功2nd in左但未有消息，自己好有興趣，想知大唔大機有offer同埋如果冇機大概幾時先會揾到岩既工。
好似太長氣麻煩樓主了

你tg我

Thx ching
追進度我ok，最多辛苦嗰幾年，順利畢業就得
btw 咁講係咪有學校收我，報咗好多間，而家都冇offer

我天蠍女 佢雙魚男
本身由唔太熟嘅朋友 年頭重遇之後發展成情侶
大家相差兩年
不同行業
啱啱一齊
想問佢係純粹搵水泡 定係認真想發展？ 大家行得長唔長？ 謝謝

我A 佢B

R 想知有冇得順利今年畢業 thank you

W 女
幾時有拖拍?

補充
本身做左幾年野 而家喺英國全職讀書
都有考慮過轉行發展
樓主thx

你再揣測下佢心意，然後再俾多少少油

而家發展成點？你哋大家都覺得好夾，但好似差在同對方講出口？

而家嘅你仲同佢有冇聯絡？我睇落就唔太差嘅，係觀望緊，靜待時機

佢應該都畀晒位你入啦？

就咁睇佢係想拍拖，你可以畀多啲力水，同佢會幾夾㗎

J
想知同另一半嘅將來會係點？
利申年紀差距有啲大

想好來好去係咪大愛撚

姐係你唔考慮佢啦？

而家要佢呢就穩陣 另外個個就冇咁穩陣
不過個款似兩邊都唔要

係呀 而家咩環境呀

你一開口佢應該會應承 佢都真係冧你嘅

M
想問感情 點解有拍拖都唔係好開心咁

QE
Bg: 嚟緊grad
想問會唔會有想要嘅offer
如果冇嘅話 出去外國讀書會唔會好前途啲

名：蛇
背景：底層公務員

問題：有冇可能置到業？

你主動識下佢呀嘛

你好Dr Lee, 我係KH, 請問我係咪應該呢一刻買樓

A
有無得復合

名: S
對方: J
想問下前度會唔會搵返我？佢點睇我？
唔該哂

H
未來半年有冇機會出pool

肥仔
幾時有拖拍

睇返其實佢覺得你係一個好細膽嘅人 同埋好多事都唔多敢做

好長 不如你dm 我

H
有冇機會復合到

睇牌面 似係你識do件事就唔一樣

我會努力主動啲多謝大師

本身有同佢單對單食過飯,texting(不過近期斷左),有時都會face to face 傾一兩句,但都係唔知佢點睇我。太主動又好怕嚇親佢,喺邊方面要比多啲力水？

C
今年可唔可以轉行

KK
呢緊今年有冇機會可以讀自己想讀的科目同學校收我？

未來半年呢就有啲難呀，因為你好似太心急，一有對象嘅話就可能會chur親對方，建議你可能慢慢了解下先，好似fd咁相處

係相處得幾開心，但如果要佢揀你，就有啲難，而且冇得逼

未來半年難啲，你過份渴求反而會心靈空虛，好易陷入不斷尋愛嘅迷惘階段，惹埋啲爛桃花

上司係咪都係嗰啲捉得好正嗰啲女人？你會跟住做嘅，好可惜你會好易迷失方向，唔知去定留

牌面靚，做咗情侶未？

G
我同J有冇可能喺埋一齊啊？

唔係 hea底老闆

hea成點

A
想問愛情運
另外今年應該繼續讀書定做嘢
🙏🏽🙏🏽

呢半年唔好等女自己埋，而主動啲先唔洗打J

有對象嘅時候你都唔願郁，咁樣點出pool呀

其實係咪都相處得唔係幾開心？好似冇乜火花仲覺得有嘢呃住你，麻麻地

人事上有冇問題？睇到你半年左右就有想走嘅念頭，原因係做得唔係幾開心

可能行動力要高啲，唔好太怕失敗

多啲無壞 但唔好chur

幾時可以出pool?

小女H
想問有冇可能同心儀對象發展成情侶?想知佢點睇我

呢半年內走都ok la ，反正你都升咗職

啫係再主動搵多啲佢,佢都未必會太反感？

咁我開始搵搵 thz

依家仲有冇傾緊？係咪唔止一個？如果你俾啲心機，應該有得再有下文

人工高啲嘅工可以嘅，不過份工唔好做得去邊，涉及有好多人事關係，同埋架構好似比較亂

其實你會見得成功，不過似係啲福利其他嘢唔合理要求，你會想搵更加好嘅工而拖住人哋個Offer

你一心好想搵，但對方唔係當你係拍拖對象

暫時就覺得你係一個好傾嘅對象，不過就未有諗住下一步

A 女
應唔應該同佢一齊？

你當 人哋唔當

樓主🥺🥺🥺

name : KL
question: 最近工作幾順利，但黎緊半年內職場上會有變動，想睇下轉變左之後我將要面對點樣既挑戰？

J
想問事業，轉工，依家搵緊工

tg me

未必係？可能由炮友開始

我覺得你要走出呢個困局嘅話，其實都有啲難，除咗份糧之外，都冇咩理由可以留低，不如試吓開始搵吓工

其實未來呢半年應該會搵到一份啱你心水嘅工喎，而且佢都出得多錢俾你

佢而家仲有冇同你藕斷絲連？感覺上佢已經似乎有其他對象，或者變咗發展成打下友誼波，要小心小心

Y
另一半喺咪淡咗

樓主don’t skip meಥ_ಥ

想問幾時可以搵到男朋友

唔該曬你呀 以上嘅野係咪同我宜家份工比較得出？

未呀大師，仲係好似冇進展咁

無錯

做咩唔加大力度

我覺得佢哋自己會搞得掂，同埋唔想你太擔心，所以你顧好自己先啦

呢三個月入邊其實都相處得幾開心嘅，大家諗嘅嘢雖然好唔同呀但係呢佢都比多好多Inspiration你，不過相處落嚟就會覺得有啲距離，可以做住朋友先嘅

而家咩環境呀？小心被fd zone wor

ok la 好似仲有幾個offer??

幾時呢就睇唔到啦，不過呢一年就應該冇咩特別唔會特登提起件事

做咗friend 都成年幾，唔知點加大力度

你睇下仲有冇囉 睇牌話你有得揀

而家有冇聯絡先？好似有啲機喎

佢好似之前有啲感情故事有啲陰影喎，了解下佢挖深啲睇下有冇機改變現況

而家有offer未？係interview好似麻麻地，但應該有啲機

未來三個月感情都冇乜進展喎，對方應該都唔多so你，你自己都想走人

輕鬆啦，唔洗太擔心喎

而家仲有冇搵？有冇收到offer，如果冇就下個月最大機會有

你搵到工未？5、6月會搵到工喎，而且都幾好係你鐘意嘅

S
幾時會遇到岩既人？

你有冇開始搵工？睇到其實公司都幾多限制令你都好想走，去到七、八月更加強烈，不過年尾會轉好。你應該係會搵到份好工

C
想問下同朋友嘅關係

I
會唔會入到心儀大學

冇聯絡啦 搵完佢都唔覆
不過唔該哂你

呢家仲未有offer我呢家最想入番8大就夠🥲
btw 唔該哂樓主🙏🏻

男
T
我同EX有冇機會係返埋一齊?

等下啦唯有

下個更可愛啦

準同佢都幾好傾, msg 都覆密咗, 但好似未必會一齊到既感覺?

J

最近識到一個男仔，朋友黎。 大家有冇機會？
Thanks

我覺得有好多嘢都收埋，所以建議你當佢係朋友咁樣看待先，知道咗了解多咗嘅話咁咪可以睇吓有冇機會發展囉

起碼可以成為朋友先，做唔做得成情侶佢就要睇吓你接唔接受到佢有啲價值觀，同埋為人處事